★股災effect?今日乜嘢大日子？

太多，根本睇唔切